du cour t"a des readme pour retrouver le site de mon prof avec 2/3 truc que j'ai noté, le but c'est d'obtenir les resultat voulu ( genre sur le site : afficher un truc au click)
pour ça tu va retrouver ta balise html avec son id avec $("#id") , sa classe avec $(".classe)
tu peut ajouter des comportement avec $("#id).onclick(function(parametre){ code } ) ;
essaye de comprendre ce que j'ai fait ( dans les balise script sinon c'est le site de base )
et hesite pas a aller voir la doc (t'a des lien sur le site du prof)

le premier tp c'est pour faire un site dynamique en modifiant dynamiquement les balises html en utilisant du JS dans les balises scripts

le deuxieme c'est pour manipuler les classes

le troisème le but c'est de faire un site entierement dynamique et d'utiliser les requete ajax mais sans support je doute que tu puisse le faire :/ 


( y'a que les tp le prof faisait pas de cour)